（恐懼撚又贏）袁國勇：要等到「清零」14至28日才可以放寬防疫措施

【有線新聞】多項防疫措施星期三屆滿，近期確診數字回落，但政府專家顧問袁國勇認為，要等到「清零」14至28日才可以放寬。呼吸系統科專科醫生梁子超都認為現階段難以放寬措施，否則確診數字很易反彈。

2022 先有尖做了

收嗲啦, 關鍵咗幾多次14日丫

可能要等到出年2022先可以有番晚市堂食

我支持香港政府好似大陸咁

一兩單就話「戰時狀態」 /wfh 呀

林奠夠唔夠膽做先！

試著說 零確診

係咪唔使再戴口罩？

應該等清零後一年先放寬會比較穩陣，總之香港仲有商店開門營業，市民有錢買食物，都唔應該放寬措施！

超現實理想浪漫主意

樓主全家中武漢肺炎死

未來14日係關鍵

邊有可能清零呀咪撚玩

有班支蝗藍屍日日搭地鐵幫你傳播中國病毒武漢肺炎